排隊係因為下午投d靚仔早左起身炸，唔係必勝呀

要再比d力呀

【投完票，你可以做乜？】

寶田一個靚仔都無